逢星期一三五同阿妹交換身體

#1

陽光慢慢由窗外照入黎，原來已經天光。

望下個鐘，而家先九點，離九半堂仲有半個鐘。

有時真係好慶幸自己有Hall住，可以訓到最後一秒先是但刷個牙洗個面就落去上堂。

隔離條室友Jason仲係大字型咁訓到隻豬，睇黎一陣嗰堂佢都係上唔到架嘞。

我揸揸淋刷左個牙，唔洗十分鐘已經行緊去上lecture。

踏入四月，天氣唔再凍，空氣潮濕悶熱，令人好攰好眼訓。
如果呢堂唔係有得同女神一齊上，我一撚定起唔到身。

入到課室唔洗諗緊係坐最後一排，我呢啲廢青毒撚唔係黎追Gpa的，唔洗坐咁前同班學霸一齊刷存在感。
更重要嘅係坐後啲先方便我𥄫女神Chloe。
我由開sem已經留意緊佢，
佢一頭啡色嘅長髮，眼大大，鼻又夠高，
同而家通街班港女扮韓妹唔同，
佢完全冇化咩韓式妝電空氣瀏海，
簡簡單單，淨係靠天然美已經贏左班偽韓妹九條街，
而且就咁略略一望佢至少有d cup。
毫問疑問地佢成為左我呢個sem嘅打丁對象。

Professor又開始用佢把冇抑揚頓挫嘅mono tone讀powerpoint了。
我完全冇心機聽佢鳩up，因為我個心已經飛左去Chloe度。

佢今日著左件白色無袖背心，兩隻手臂又白又滑
由後面望約隱約現見到佢條bra帶，佢今日個bra係黑色。

好唔容易終於落堂，我始終冇勇氣問佢攞電話。
我呢啲毒撚有乜資格追女仔？
我驚我問完佢即刻調頭走呀。

行出班房個陣Chloe啱啱好經過我身邊，飄逸嘅長髮仲散發住一陣香氣。

就黎group project要分組，希望個天可以比我同佢同組啦。

突然醒起今日係星期五，係時候番屋企飲阿媽靚湯。

#2

［阿妹］

今日放學Rita約左我陪佢去睇佢男朋友打學界籃球比賽，見今日冇乜功課就陪下佢啦。

入到體育館坐底，比賽原來啱啱開始左。

都未坐低我已經開始打喊路。
平時完全無留意籃球隊，又唔識籃球野，純粹黎係陪Rita，我唯有玩下手機等完場。

Rita全程係到尖叫加油，又同我講佢男朋友轉身射個三分波有幾勁幾勁，老實講我覺得有少少煩。

好彩籃球隊啲人都幾靚仔，等我叫做有得𥄫下冇咁悶。

咦？點解傳緊波嗰個人咁熟口面嘅？
乜原來補習班個Nanson係校隊黎！？

平時同佢補同一間補習社，
佢雖然唔係好靚仔，但目測起碼180，生得黑黑實實，著件普通T shirt個胸都就爆就爆咁，成個人好陽光。
有時佢著便服黎補習，
我發覺佢次次著親唔係hollister就係a and f,夾住對人字拖，唔係講笑真係有啲似間鋪嘅model。

每次補習我都會偷偷地望佢，
但我地喺學校唔同班，根本冇乜機會交集。
純粹係我認得佢，佢認得我嘅關係，
平時見到除左hi bye就冇野好講了。
佢呢種男仔唔洗問一定好多女仔埋身啦......

補習個陣完全唔夠膽撩佢講野，
更加唔好講話攞電話，
我仲未cheap到想由女仔做主動囉。

如果個天可以比我同到佢出一次街咁大把就好嘞。

個比賽仲未完，我望下個錶原來話咁快已經就黎七點，阿媽一定就黎摧我返去食飯。

我同Rita講左Byebye之後就急急腳咁返屋企。

推

交換身體幾好睇

#3

［我］

番到屋企，阿媽已經舖緊餐枱布準備開飯，阿爸就仲坐係梳化睇電視

我個肚已經餓到打鼓，於是快快趣幫阿媽手搬啲餸出黎，希望快啲有得食。

點知筷子都擺好曬，正想夾起舊雞嗰陣，阿媽喝住我：「唔食得住呀阿妹都未番！」

屌等得佢黎啲野食都凍撚曬啦

我已經餓到顛左，你居然話唔食得。

「佢又去左邊呀？」我燥燥地咁講

「頭先whatsapp佢佢話就返架嘞，你係阿哥要讓下個妹丫嘛」阿媽由十六年前阿妹出世個陣已經開始loop呢句。

由細到大阿爸阿媽都偏心個妹，
佢要乜就買乜比佢，
呢，前日喎，佢話想睇個乜撚野Exo演唱會喎，
阿爸口裡說不身體卻很誠實二話不說就比左錢佢買嘞，話獎勵佢成績好。
我就冇啲咁嘅待遇嘞，
其實我都假假地三大丫，
都唔失禮啦，雖然我讀IT。

好似之前咁只係開口話想買部switch，仲要係用自己返part time嘅錢
阿媽已經即刻ban左我
「買咩買！留返啲錢第時買樓啦！廿幾歲人仲打機！」

屌，諗起真係嬲嬲地。

我死死氣地行返去廳，隨手執左枱上面份報紙黎睇。

「兩名市民聲稱自己被調換成對方嘅身體，連日來於社交媒體及向其親朋聲稱身體被調換。昨日兩人在街上大吵大鬧，繼而動武，途人報警求助。醫院方面經檢查後認為兩人身體並無任何問題，警方列傻人發現案處理，並轉介兩人至青山醫院精神科接受治療。」

我略略睇左段新聞，阿妹就返左黎。

屌你唔好再遲啲！

我九秒九即刻狗衝去食飯。

#4

［阿妹］

食完飯，攞好衫想沖個涼，點知阿哥又咁啱行去廁所，佢一定係專登架啦！明知我要沖涼仲同我爭！

「我行先架！」我想快啲沖完涼温星期一個quiz ，唔想再等。

「喂次次都比你沖先今次到我喇掛！」佢居然大返我轉頭。

我唯有出殺手鐧

「媽咪！」

「又咩事呀？」阿媽出到黎見到我地爭廁所用 「你讓個妹沖先啦你男仔黎加嘛！」

阿哥聽完死狗咁返返入房，都叫左你唔好同我爭架啦

我即刻行入廁所沖涼，
仲專登沖慢少少，
你慢慢等啦柒頭。

#5

［我］

本來諗住快啲沖完涼就chur assignment，
點知阿妹又沖，仲出動埋老媽子
你好野！我等下囉！
點知一等就等撚左差唔多九個字。
佢洗緊乜撚野呀個身鑲金架？

過左一陣佢終於施施然咁行出黎，我真係慶過火屎，
黑曬面咁衝入去廁所沖涼。

正當我開著花灑淋身嘅時候，
就見到眼前有個白色嘅野掛係浴簾條杆條條fing

我望真啲，bra黎嘅！

其實毒撚我都唔係第一次見到bra，由細到大阿媽洗衫晾衫都見過，但呢個純白色仲有蕾絲邊嘅bra肯定唔係老媽子嗰個

我都係第一次咁近距離睇到阿妹嘅內衣

我望多兩望，就咁睇阿妹應該都有C cup。

「屌！我喺到諗乜呀！！嗰個係自己個妹黎架！」

「屌！仲等乜丫，機會黎啦飛雲！」

兩把聲同時喺我耳仔邊響起，

我突然覺得有啲熱，

我望去下面，

唔經唔覺我居然扯左。

腦入面天人交戰之際，

我已經執起阿妹個bra包住條jer 快速 chok起上黎。

唔好出咁慢

留名

Lm

#6

［我］

嗰晚用左阿妹個bra打丁之後，我揾啲紙巾抹翻乾淨原封不動咁晾翻喺同一個位置，希望佢唔會feel到有問題啦。

呢兩日我都仲時不時醒起條jer同阿妹個bra摩擦嘅質感。

對於自己居然對阿妹個bra扯曬旗其實我好有罪惡感。
話曬嗰個唔係普通女人，係阿妹喎。

我同自己講冇下次架嘞，今次只係一時慾火焚身姐。

好彩嗰次之後阿妹好似都冇發現啲咩，應該冇事嘅。

今晚早啲抖，聽日又星期一要返學啦。

#7

[阿妹]

前晚阿哥沖完涼，個樣古古怪怪咁行出黎。
平時佢沖十分鐘，今次沖左成半個鐘，都唔知佢搞乜。

之後我入去洗手，
竟然見到浴簾條杆晾住一個白色lace邊嘅bra，
我從來都冇用過呢個款，一定唔係我啦。
但阿媽冇理由用呢啲咁少女嘅款個播，
佢不嬲都係用開大媽肉色架嘛。

唔通......係阿哥嘅！？

睇新聞有啲男人有易服僻，中意著女人衫，會戴bra，有啲仲用埋m巾！

諗起都打冷震呀！

我冇諗過居然發現左阿哥呢個驚人秘密。

雖然平時成日同佢嗌交，但如果比阿爸阿媽知道左佢真係跳樓都唔掂。

我唯有偷偷地幫佢收埋，有機會再威脅佢買野比我做掩口費啦，哈哈。

#8

［我］

「鈴鈴鈴鈴----鈴鈴鈴鈴----」

鬧鐘響起，又係時候返學啦。

不過明明今日係一點堂，我較左個鬧鐘十一點半個播，冇理由好似咁快響架。

咦唔對路喎.....點解個鬧鐘聲同我平時嗰個唔一樣嘅？呢首韓文歌黎架喎。

我起身諗住㩒熄個鬧鐘，點知一望，個wallpaper係班韓仔。

屌！點解我訓左去阿妹間房架！？

襯佢未發現出返去先....
咦...？阿妹唔喺間房....唔通已經返左學？

真係莫名奇妙....唔理嘞，好急尿，放個水先。

我行出廳，

阿爸都準備出門口返工。

「阿欣早晨，快啲刷牙洗面啦唔好遲到呀。」

「老豆我叫阿傑喎咩阿欣呀。」老豆一定係未訓醒。

「哈！咁大個女仲同爸爸開玩笑。我出門口啦。」

望住老豆嘅背影，我仲思考緊佢呢個笑話個笑點係邊。

費事理佢，入廁所痾個尿先。

入到廁所企喺馬桶前面除左條褲，正想掏出我條巨龍嗰陣，我居然揾極都搵唔到。

我仔細望去下面，

喂屌點解成塊黑森林咁全部陰毛黎嘅！！！！！

我仲而家先發覺原來著緊阿妹條褲，阿妹件衫！

我即刻望去塊鏡，

唔撚係掛我個樣係阿妹黎！！！！

唔撚係掛樓主仲未出文既?!

屌
振英月娥個故呢

我唔想坐洗頭艇
不過諗到新野會出續集

重甜 SM 唔該
想睇唔得掂同淋病

lm 主角唔係振英月娥好好多

好嘢pushpushpush

會唔會人格分裂

Lm幾有趣

文呢？

留明

LM

故呢

咁快爛

兩頁就爛

lm

lm加追文

Lm加甜

文呢

尾

已

爛[/quote]

好故爛尾